Le <START:location> Suisse <END> s’est imposé en trois sets face au Tchèque: 7-6, 6-3, 6-4. <START:person> Roger Federer <END> n’a pas traîné pour filer en demi-finale de l’Australian Open. Le <START:location> Suisse <END> s’est imposé en trois sets (7-6, 6-3, 6-4) face au Tchèque <START:person> Thomas Berdych. <END> Le numéro 2 mondial affrontera le Sud-Coréen <START:person> Chung Hyeon <END> (ATP 58) en demi-finale du tournoi australien. Cet article est paru dans Sud Presse (site web)
